女子接力隊唯一女選手被退役！（Fat Checked）

女子賽成員招募！
必睇訪問片段：
Facebook：